【小學生齊打交？】港獨「小學雞」內鬨鬧劇！何俊謙被「同路人」公開手機號碼

曾公開指片「呼籲各位針對中國人」的港獨分子何俊謙，日前被人在社交網站公開其手機號碼後被人致電騷擾，其後何聲稱是馬鞍山「獨派」區議員陳國強下屬、社區主任邱文勁所為。

二人在網上隨空駁火。何更向陳國強聲討為不得要領，事件變成一場可笑的港獨「小學雞」內鬨鬧劇。

港人講地 我係咪嚟錯咗香討

港人講地就咪撚貼出嚟啦

關你隻五毛狗乜撚嘢事呀屌你老母
死撚返蚑那百毒，鄉土，U汪啦

屌佢老母OP次次都引用親共組織，明顯五毛

夠鐘開工喇呢位ACO
幫港共政府迫害市民先啦

條四眼肥撚真係好樣衰

畀藍絲搞叫咩內閧

Hk雞報

港人港地都出動
睇黎平時屌關愛座嘅人先最可疑

港人講地都出動
睇黎平時屌關愛座嘅人先最可疑